[無聊]爆你平時搭開邊條巴士線！

276 276P，雖然多人搭，但好彩勝在幾時都多車

原來咁夜都有咁多人上連登，開錯台就沉得好快

九巴 40

273

278x

279x 249m

咁多巴打要去上水粉嶺個頭

89x

35A屌你老母 等10年先黎一架

40

自爆 215P

251a 64k 69m

91 91m
科大撚

會唔會有巴絲相認到

33a 44m 43

係咪隔離post個鏗哥揸巴士送你入u

E32 A32

機場巴打

91 91m 26 27 29m 619

38 235m/31m 35A

682

265b

17 85x

235m 31m 35A 邊緣地區相認

277x🤦🏻‍♂️

可能你地大家有過一車之緣都唔定

273a/d

11x

喺香港嘅時候，成日坐 796X

N21

錦上路

116 5 203e

N21 E21

呢排轉咗搭泥鯭的 快好多

258d入屯門翻工

1a，2號，3號，4號，5號，6b

118

796X 98S 298E
自爆

58mpx啦

273A 273D

682 85M 99 792M 798
應該冇人估到

66m 66x 57m 243m 960 258d

我都係

良景

K12

78 72

相認
35a好似成撚日都脫班咁

A23

屌，打錯字，A21先真